看著奧托把我們從焦躁的對話中拉出來，我也感到一陣痛苦。 在這個充滿不確定性的時代保持接地氣的工具麗貝卡·陶西格| 
 炸土豆是人類最偉大的發明之一，但在家油炸土豆可能就像剪瘋貓的爪子一樣繁瑣和煩躁。 如何做出酥脆的空氣炸鍋炸薯條，沒有大驚小怪和很少的混亂|丹妮拉·加拉爾扎| 2021年6月17日|華盛頓郵報 
 塞爾茲尼克從一開始就對篇幅感到不安。 《亂世佳人》是怎麼拍出來的|海倫·安德斯| 2014年9月10日|每日野獸 
 石原慎太郎呼籲建立“新軍隊”，這讓許多日本人感到擔憂，中國博客圈也對此感到不安。 為什麼日本的右轉可能給美國帶來麻煩|Kathryn Ibata-Arens | 2012年12月16日|每日野獸 
 就像《美好人生》中的喬治·貝利一樣，焦躁不安的木偶們思考著沒有薩科齊的生活會是什麼樣子。 法國的小政治提前給醜聞愛好者帶來了聖誕節|Tracy McNicoll | 2012年12月15日|DAILY BEAST 
 這位堅強能幹的女人正在為如何在充滿情感的晚宴上穿什麼而煩惱。 羅賓·吉夫漢:美國《政治動物》中的權力穿衣| 
 至於共和黨的其他成員，許多人對共和黨品牌遭受的暴力行為越來越感到不安。 金裡奇可能退出總統競選，以獲得合適的任命|米歇爾·科特| 2012年3月21日|每日野獸 
 他偶爾轉過頭來，用敏銳的眼睛觀察水面上一隻蒼蠅焦躁不安的動作。 離奇的故事|各種 
 比爾茲利看著阿諾德的手指; 他們在密密麻麻的膠帶間穿行時，有一種漫無目的、焦躁不安的感覺。 我們現在是朋友了，|亨利·哈斯 
 她說:“我擔心，在所有這些對我們女性傳統命運的煩躁反抗中，有病態的成分。” 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德 
 泰納恩太太突然氣得漲紅了臉，眼裡流露出一種不安的神情，似乎不明白。 You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 所以那一夜他頭髮熱，心裡煩躁。 第二天早上，他不吃東西，顯然還發燒了。 愛的朝聖|厄普頓辛克萊